有無人識換iPod Classic HDD / SSD同埋電？

依家自己diy仲買唔買到料？有無教學？
如果出街比人換電+SSD又幾錢到？

淘寶
出面整好似手工都5百幾

5百應該係只包換電？
我都應該會自己買料整 但google過好多人整整下都整壞左 例如可能無左一邊聲咁
如果出面有人整又合理價 都想考慮下

唔合理架
自己換啦
你驚一面無聲淘多個插耳機既parts就ok
我都係自己換SSD同電

唔該巴打 仲有無咩要注意？
本身我個底殻keep得幾好 唔洗換 但係咪撬開過之後好易會變哂型？

淘埋個殼啦
第一次一定撬唔靚

其實同原裝有幾似？

Youtube有教學

thanks
其實好耐之前睇過 一直想換 但又無實行
驚再唔換第時連料都無人再賣

無分別
我連底板/mon都換過

淘寶搞掂

有兩部classic都壞harddisc

唔試下自己換既?

諗緊將部機由銀色轉黑色

而家懶到用電話聽就算

我都想換黑色同換電
Hdd冇事就唔使換

其實個殼係幾難拆下，要用力但又驚整爛，拆完通常都會變型

咁都係買定個底殻換穩陣
成日諗諗下又怕煩唔想搞

尤其有左Spotify / Apple Music真係返唔到轉頭 而家仲用埋wireless耳筒 部ipod classic整黎都係懷舊一下

差好撚遠 淘寶殼字體好假 仲會甩電鍍
我之前寄過上淘寶比條友撬到個殼崩晒

做到就自己做
唔想自己郁手dcfever好似有人改 你試下搵搵

[url]ttps://

搵到

[url]

sor 手殘

咁貴 咪仲貴過巴打介紹間iworkshop

部classic 壞咗個lock 鍵 長期鎖住 控制唔到
不過而家轉聽spotify
音質同以前無損差好多
但好多歌選擇 夠方便
所以都費時整番

記得細個一定要買碟轉 或者上網dl wav 好煩 依家串流聽真係方便好多
如果出部有apple music功能既ipod classic就正

睇自己需要啦 剛search 完iworkshop得64/128GB揀 不過係平既

想換512GB
但好似話iPod Classic食唔到呢個容量嘅SSD

我覺得64GB 已經夠，128 GB 都用唔到咁多。

要黎聽mp3就係

當年就係唔識自己換，先由ipc轉去sony walkman

我都係換64gb 揀d最好聽既歌放入去算
之前6千首歌成日要飛 反而無咁過癮

我全部lossless，淘仔改128GB，一下爆左，要揀歌入好唔爽

我早幾年都係咁 依家一步一步無哂要求 求其apple music + airpods算
遲下整返部ipod 應該會擺返d無損入去
不過以前用wav 依家d歌入面無哂資料 得返檔名 要搞好似幾煩

點解唔買部dap?

用Mp3tag慢慢執

請問Ipod classic 仲賣唔賣到少少錢 有一部想放左佢算

教晒你點砌
料就淘寶搵啦

我之前部ipod video所有零件除咗harddisk都係淘寶買，買完返黎自己砌，果時夾埋500港紙有找
不過淘寶d電好虧

harddisk好似有一隻adaptor 係比你轉插CF card

你貼圖上黎先有人答到你

thanks 電點虧法？
btw 有無人知改做iflash同ssd有咩分別？

呢家sony 部入門walkman先1600

舊電用左個零月d電量就會跌得好快
唔同舖買過幾粒都係咁
差滿電只能用一至兩個鐘到
而且就算平時唔用d電都係會漏走晒

咁垃圾
不過求其啦 都係情懷野 整返都未必真係用

影左

你呢部唔係ipod classic
ipod classic 應該係金屬殼

係？請問係咩model

死link

條link我都入到喎
你個部我估係ipod video?
ipod classic係右邊金屬殼咁

我係屋企執到架咋 咁知唔知大約賣到幾多